基因改造病毒 + 實驗室洩漏事故

原來基因改造病毒早於1974年已經研發成功

武漢又有國家級微生物實驗室

好似好多人都懷疑今次唔係天災，而係人禍

基因改造病毒相關研究

病毒爆破癌細胞

經過人工改造，專門對付癌細胞的病毒，就像神奇的武器一般，可治療某些癌症，這些病毒軍團還能召喚免疫細胞共同消滅癌細胞。

日本病毒抗癌研究有新突破

病毒療法採用基因改造技術，向人體內注入改造為破壞癌細胞、只感染周邊癌細胞的病毒。以往的方法是僅注入這種病毒，但還需要進一步降低副作用，增強效果。

基本上已可斷言武漢肺炎係來自武漢P4實驗室

基因改造病毒，
早在1974年已經出現，
現在實驗研究緊如火如荼，
基改病毒好有用，
可以用來醫癌病和很多頑疾。

今次武漢肺炎事件，絕對唔排除係因為基改病毒洩漏。